# Big.io Test

<h3>Nomor 1 ada pada branch nomor-1</h3>
<h3>Nomor 3 ada pada branch nomor-3</h3>
<h3>Nomor 5 ada pada branch survey</h3>
<h5>Teknologi pada nomor 5 :</h5>
<p>Yarn</p>
<p>React JS</p>
<p>React hooks</p>
<p>Sass</p>
<p>NB : web ini belum menggunakan library Css seperti bootstrap, material Ui, ant design dll.
hanya fokus pada logika dan interaktif web</p>
<h5>Flow App :</h5>
<p>Surveyor registrasi dahulu</p>
<p>Surveyor login dengan memakai email dan password pada saat registrasi<p>
<p>Surveyor menginput data komoditas beserta harganya</p>
<p>Surveyor logout</p>
<p>Admin login bebas menggunakan email & password</p>
<p>NB : Tidak ada menu admin registrasi karena umumnya jika ingin mendaftar jadi admin
maka harus menghubungi owner app terlebih dahulu</p>
<p>Admin bisa approve data yang telah diinput oleh surveyor</p>
<p>Admin logout</p>
<p>Data yang telah di approve oleh admin akan muncul dihalaman Home
dan dapat dilihat oleh pengunjung</p>

